夠鐘鳩叫!

今晚多返人應

#光復香港時代革命

聽日見！